啱啱上水有個妹妹跌斷咗門牙，有冇牙醫可以義務睇下

啱啱上水有個妹妹跌斷咗門牙
有冇牙醫可以義務幫佢睇下
個妹妹好細個咋
求求大家幫手問下

請 pm 我 :

推

慘到

自推

除左tg有冇其他方法聯絡你
我冇tg

Push

推
記得留返隻牙

跌斷門牙就去揾牙醫啦，唔好要求義務

去睇牙醫啦等乜鳩

好地地落元朗飲茶咪好囉

快d 去附近牙醫，時間好緊要

齊上齊落
幫得就幫

冇fact check
但幫你推一推

推一推

推啊 屌

Email ok?
Blackbirdwaitingtobefree@gmail.com

快啲將隻牙浸牛奶先
唔好浸水

push

幫推

Up

有，已經浸緊

裝過啦咁大個人都冇

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

Up!!!!

你地夾住錢俾佢睇咪得囉。遲啲補唔翻要植牙重貴啦。

PUSH

Push
揾基金幫手la

呢道有狗潛伏，小心

推呀

呢到搵唔到就急急去搵左牙醫先啦

睇牙好貴，人哋小妹妹可能真係冇錢，冇錢唔好抗爭，定係冇錢又要抗爭就預咗？問下有冇義醫都唔得？冇義醫有冇捐款幫人，人哋問得應該有原因，但係樓主係咪可以回應多啲呢？

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

幫下妹妹

部份留言發生咩事

有牛奶同牙就浸住先

搵人同左妹妹睇牙醫先 錢唔係問題住！

清河有牙醫診所

睇左先，有錢墊住先，貼張單上黎，我地過番數俾你

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

pish

DM alfred Hui 有冇得諗呀?

係，依家去睇牙醫先了，謝謝大家

推 妹妹好慘

陪住佢

時間緊要？想駁番粒牙乎？

睇咗牙醫先，再貼張單上黎

認真？俾狗打？

Pushhhh

推！！

如果成粒完整甩出黎既話就有機會

牙根冇事的話，做牙套就可以．

植牙好貴 要幫手出聲

咁多機構/半機構係呢場運動收咁多捐款
其實係咪應該主動啲出黎幫下人呢
到底班人去晒邊

龍豐廣場有牙醫

假架呢個，香港無心理醫生，唔好再推啦

咪就係 自己都未有本事搞得掂自己就學人出黎救香港
笑死

杏林醒覺澄清左係ok

Sorry 忙亂中覆得慢 🙏🏻 係，個妹妹仲好細冇錢，又怕屋企人知。而家去咗睇牙醫先，錢會有人比左先。如果之後要植牙好貴嘅話，就再報告俾大家知，希望大家幫幫手

睇住佢係我面前跌

唯有幫佢嗌first aid
好心痛

搵冰包塊布袋住隻斷牙
個嘴搵啲寶礦力含住

根本好多都係藉住依個運動出黎cap水，例如大部分泛民議員，所以每次捐款都係諗清楚捐俾邊個機構/議員，例如立場，鄺俊宇，林卓延
(蘋果真係含淚捐，佢d新聞質素差到)

負擔唔起可以搵612人道支援基金

即刻沖去搵牙醫 睇下救唔救到隻門牙 唔好去急症

推🤢🤢

推！

係嘅可以Post 上嚟大家夾錢

祝福
如果留得住牙腳
可以安慰她不用怕
用牙套其實會靚過真牙
好多明星都會專登做

求其去一間啦我埋單

夾錢唔好講

唔好太擔心 有得整

呢件事嚇到小妹妹以後都唔敢再抗爭唔夠膽挑戰權貴

要錢講聲

其實呢 斷左牙可唔可以遲少少先推 斷牙係重要 但係快d幫手宣傳其他路線逃生係咪好少少? 咁多位巴絲可唔可以轉返重點過去

係呀 係呀 叻啦 叻啦 知你好撚勁ar

推。

夾錢幫佢植牙

如果有斷落部分，用牛奶或口水浸住

每人夾10蚊都夠整, 叫佢唔洗擔心先

得啦
我全包
你斷幾多整幾錢我幫你比

加油手足有事 一定撐

小妹妹有無牙科保健呀，有既話去左先，無責任交待係邊到受傷，斷牙要杜牙根應該都3000以上，裝埋牙套成皮野都得，雖然門牙唔一定要裝。

中間斷定成隻跌甩 唔同玩法

要錢出聲

屌 你老母都未有本事教好你 未又係生咗你嗰仆街仔出黎
你咪仲好笑

生理鹽水/con水好d

應該都得

要錢可以夾，最緊要將跌斷嗰度整翻靚。

唉陰公

杏林覺醒證實左可信

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

陪住佢啊 應該好驚

睇左先 過返錢比你地

裝假牙喇

跌成點?
隻牙係斷裂定係脫臼?

我係一齊送佢走去安全地方嘅FA

係真嘅

斷咗 2/3 隻

我冇嘢講

咁多數要杜牙根+牙套
嚴重d可能要剝

推上去

唔駛驚，杜牙根補返隻牙，定期覆診就無事

五年前試過 都要成萬蚊兩隻

斷咗冇得救
剝咗植牙啦

無人保護佢

你老母生左件垃圾出黎可以養到咁大仲有本事啦 辛苦灑～

有冇圖？
靚嘅肯含嘅我包

植牙最貴
快d搵牙醫睇
愈早睇 救得番機會愈大

植牙要幾個月，崩咗隻牙仲要女仔，實俾人笑。。

記得要無糖

我無野講

黑警死全家

斷咗冇用
成隻甩先有用

lm

好似會黑牙

造牙橋？$6000倒一隻
希望有辨法捐錢
對學生仔萬幾蚊好貴

屌你老母仆街死啦

小心被狗pm
你直接去問民陣refer啦
同埋唔好預有免費服務

要錢出聲 幾多都比

即刻睇先，時間緊要！！！！
麻煩現場既幫妹妹出住先，之後籌款又好點都好
touch wood救唔翻，牙根冇事的話做個牙套，4 5000左右

收皮啦屌你老母

屌
真係棍棍打頭
屌你老尾
謀殺

一定好痛

自膠

夾返錢

應該要做牙套，總之先睇咗先，張單放上嚟大家畀返佢。

要快啲去門診睇 打橫斷都有得救 打直斷要剝

邊個笑個妹妹 我屌佢老母個冚家鏟

放緊暑假唔緊要啦,最緊要係照清楚有無傷到其他牙同埋骨.

跌斷左可以杜牙根+牙套
一萬左右
小妹妹有需要我地籌旗幫佢出

有冇執番隻牙？可駁番

籌旗啦好多人都肯俾錢！預埋我

依個post hold住先
夜d先再跟進返

之後裝番隻鋼牙

課金預我

有牙醫想幫手做 Implant ，PM 我 OK ~~~

推 開眾籌 大把巴絲會幫
最壞打算植翻3隻 再執靚翻 應該10皮就埋到單

我之前都係咁， 快啲搵牛奶浸住隻牙連埋牙腳， 然後即刻送去私人牙醫，唔好去公營醫院， 即刻叫人做嘢，

快啲照opg先

之後去菲臘牙科搞，平啲兼且跟得好細心

屌你老母

屌那星見字都痛
幫推

點解會斷嘅？可唔可以講多少少

幫手推，我搵到義務牙醫幫手睇睇咩事 ~~

仆街啦 一陣比人拉9你

多謝大家，已有唔少牙醫 pm 話會幫手，亦有好多巴絲話籌期無問題，人間有情

依家已搵到牙醫睇，隻牙嘅進一步情況，同埋會否貴到要籌期，就之後再報告畀大家知🙏🏻

佢地夾返俾你 辛苦曬

有本事就唔係得閒係度亂噏啦
同啲廢老一樣永遠都係得一句

推
求牙醫幫幫手

好心up

好慘

我地會幫手

真係唔駛太擔心，整完其實同無跌一樣，唔會有人留意到
利伸﹕一樣，十幾年都無嘢

原來係咁

好細個可以換恆齒

好撚多畜牲1毛

夾錢啦

屌你老母，長命百歲，白病纏身

直接出去睇啦 補番唔貴

好慘 幫推

牙斷咗都仲有用?

利申 文科撚真係唔識

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

有冇圖

推
要籌錢嘅 一定會幫

你老母就含

杜牙根再做牙套就得
利申試過

搵到未？清河樓下有間牙醫 唔知有無開

會夾一份

要錢出聲
我地幫到一定幫

you are right

好叻女呀你！ 小妹妹唔洗驚！
好多明星都整過牙架啦
肯定仲靚女 今日辛苦你啦

1

你老母同我含緊

口合口合口合

你肚餓就食屎啦屌你老母

呢度積少成多易 學生唔好怕麻煩
身為大人願意盡綿力幫手

一定好痛
望有心人幫手

推 求牙醫幫手

幫幫妹妹

死埋一二邊啦屌你老母
祝單機愉快

依家點

拉人叫你e起棚牙，好好笑

門牙運動

「上水野餐過 唔見手機相機既入一入」

咁多人推 不如夾錢啦
一人十零廿蚊就搞得掂

up

黑警正仆街

推呀 diu

籌旗無問題，巴絲你搵到醫生處理左先
唔駛驚

依家咩情況

仲有乜用

有少少機會可以放返返去
但冇都唔驚，依家技術可以整到同真牙九成似

用牛奶浸住佢（唔純既唔得）
冇就放入口含住佢
冇受污染都救到
First aid教的

正解

屌

我唔知佢點斷法
但小弟我當年都斷過半截門牙
唔識事無保留返 最後要補膠既上去

報告番，阿妹隻牙已經補番好晒喇，亦都唔駛籌期了，因為牙醫收得好平好平錢方面已經搞掂，唔駛阿妹俾。

阿妹少少嚇親，但都好堅強樂觀，我話辛苦佢咁細個都出嚟，佢仲叫番我加油

出 post 後收到港九新界嘅牙醫 pm 話可以幫手，亦有好多巴絲打留言 & pm 話可以出錢，真係人間有情香港人要繼續守望相助呀 !!!!

香港人， 齊上齊落

推爆

Pmed

原來有用

可惜我當年踩單車跌崩左半隻之後又係搵唔返

師兄可唔可以講下補膠嘅detail(e.g. how much/過程？)& 有冇牙醫介紹？

希望個妹妹唔好步我地後麈

我個陣睇菲臘牙科佢自動幫我搞埋架
我淨係記得佢整左個半截之後就幫我痴實佢
之後就到而家了

屌你老母未fact check就咪亂講

搵到未 屋企人大埔開clinic
留tg

如果有沙覆蓋左少少算唔算受污染？🤔

恭喜

哩件事又可以見到香港人真係好高質好滾動

認真，可以搞個眾籌，d錢用黎幫因爲示威而俾狗搞到受傷嘅人。不過我唔熟眾籌d野，大家點諗

好慘 眾籌啦不如

推

希望有人幫手

push，即刻去睇咗，仲等

好似要浸牛奶

絕對支持
但要搵個可靠既組織去負責

嘩都幾耐用下喎🤔

人間有愛

屌 眼濕濕

dl個好快㗎咋，同埋有tg啲消息流通好多又安全好多

無事就最好啦